[
    {
        "randomId": 626
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    }
]